[突發] 數百基督徒政總外集會 唱聖詩撐反送中

103萬人昨參與反送中大遊行，其後有示威者留守金鐘，凌晨一度與警方發生衝突。數百名自稱基督徒的市民今日響應網上號召，晚上8時左右到政府總部外集會，有組織舉起寫有「要求撤回逃犯條例修訂」的橫額，多名人士亦在連儂牆外唱聖詩，並分享經驗，教人如何用聖經面對反修例，秩序良好。

現場所見，大部份參與集會的人士為年青人，他們手持手機上網翻閱詩歌，據在場人士表示，他們將於今明兩天晚上8時至9時半在政總外集會，而周三早上亦會繼續到場反對二讀。

主能夠 主能夠 主能夠 主能夠 主能夠

好過聖公會班仆街架喇

兄弟爬山 各自努力

滿口假仁假義

可能神跡顯靈

都好過有班人唔出黎

對

上帝叫你唔好送中

打鳩你
打鳩你

聖經 vs keyboard

邊樣殺傷力勁啲

唔算突發啦，今朝公海就有傳消息

人地都可以笑番你地百萬人遊行有乜撚用
唔該咪下下都串鳩人先啦
而家仲有乜資格笑鳩其他人

X 2

係，遊行好撚有用

耶穌叫淋病落台未

佢留得仲耐過好多遊行人士
呢個時候仲搞內鬥咩

咪係
我都求咗支黃大仙靈簽

非常時期，乜都試下

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

100萬人遊行先係笑話
好心唔好50步笑百步
肯行出黎好過乜都唔做

兄弟爬山，各自努力

雖然好想屌鳩佢哋煮撚鳩…但你啱

唔好盲反耶撚了

唔好屌！任何行動都互撐！

各有各做

唔駛笑人啦，比送中一過 所有人都係垃圾

好過你呢隻淨係識得網上吠嘅仆街

其實好多基督徒尋日都有出黎

真心竟然肯用基督徒身份去集會反送中

值得支持啦下話

大撚把教會cap水就叻 大是大非前連個屁都唔敢放

唱歌有用？可以感動政府？

唔好成日屌人哋
冇人知咩有用咩冇用

目的唔係感動政府
大家都話完左就做番自己應該做既野

冇屌.係和平討論.冇心😖

依D先高招,宗=免死金牌
做唔到咩野,煩9佢地都夠

耶撚幾時表演多次呢個神蹟

咁就咪鳩笑人啦，只要唔篤灰既，大家都係自己人

林鄭好似係耶撚來
會唔會變宗教戰爭

天主教一直都有guts，一齊努力，唔好再分裂

有無教徒問到主有無安排佢做特首

敵人既敵人就係朋友
到底連登仔幾時先明呢個道理

人地願意出黎 就唔好屌
同埋唔好睇小教會係香港什至世界各地既力量

十字軍

有冇佛教徒去唸大悲咒

佢哋大多數都有出嚟行 又唔算得把口嘅

兩樣都咁失敗 有咩分別

肯做就得

點做唔緊要

大家都明白
係好多0.3

係
我間教會有四分一都出左去

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

仲要大部分唔去都係因為佢係老人家

行動派需要建立發言組織！

尊重不同宗教信仰 多謝

各有各做 好過唔出聲既撚樣

我反而想知係咩簽？

一句講曬
只要大家有共同目標
我理得佢唱聖詩 定去睇av
都係同路人
呢個時候冇得再分化
就算我唔鍾意耶撚都咁話

平時會笑鳩耶撚

但此刻只想同佢地講聲多謝

支持
有心 非常感激

而家無分派別，全部香港人槍口一致對外！只要敢為香港發聲，就係自己人！

我哋教會就年輕嘅弟兄姊妹多（包括我呢個半天吊的基督徒），不過驚訝嘅係就連傳道人都出埋嚟。

班土共 權貴 賣港賊

唔好睇少耶撚啊，當年耶利哥城牆就係唱詩歌唱到倒塌架

基督教黎 雖然差唔多是但啦
總知唔好篤灰啦！

認真 如果尋晚佢哋一大班係度唱詩歌
Or神父係度禱告
差佬邊咁郁
差佬郁 趕人
個畫面就好撚睇

個個番工耶撚即刻蒙主寵召 罷工過去幫拖
差佬一郁

個簽文講咩

請Download firechat.

主撚鳩 撚鳩 撚鳩

淋病之前參選，都講係神的旨意啦。
基督徒今次唱詩反送中，係個很好的回應，因為大家都係用緊唔同方法去表達反對聲音，總好過有啲人69又唔行出來，淨係識得喺網上做鍵盤戰士。

唱冧立法會

佢地肯出黎和理非非做下都叫係咁架啦

認真，有出聲好過唔出聲

利申： 佢地其中一份子，絕對支持義士

唔係喎，隔離po係咁屌人唔幫手唔衝喎

任何願意作出去反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

中國最大德政就係剿滅耶撚
耶撚怕怕了

拎晒聖詩去前線 天主教區會唔會講下野？

基本過欄技巧

#hoho

我嗰邊都係

其實佔中果陣有做過，尋晚太突然反應唔切者

同聲共振

基督徒要團結起上黎可以好勁
都係一鼓好力量

佢5點鐘預演活動 都諗到呢樣野 都好希望會有呢個神蹟再現

即刻信主參與

香港人 加油 ！

宗教團體可以影響好多人
各有各做 互相支持
唔好指責大家！

當年七警事件有人講過係耶關保佑解除旺角當日被清場危機

各自爬山
唔好指責
大家都係一心為港

好想即刻動員三四千人參加

各有各做！加油！

上帝表示唔識佢

其實內地現在有宗教法 打壓國內既唔同教派
所以兄弟們殺到埋身啦 仲唔出聲??
等送中過左 坐等被送終?

好似係天主教

其實唔係諗住感化佢地，只係一方面希望喚醒佢地嘅良知，一方面比各界睇到反對修例嘅人仲有好多
有時候宗教嘅力量比我地想像中大

兄弟爬山，各自努力

有人會覺得遊行係鳩做
有人會覺得衝係鬼 比口實人

每個人都有獨立思想 有自己表達手法

不割席，不篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

主撚狗 主撚狗
唔笑耶撚了

呢招ok
11號晚我地扮唱聖詩啦拖班狗成晚啦
12號就...

其實今次香港班基督徒都面對好大壓力 好勇敢企出黎！

大陸而加打壓基督徒 打壓得好勁！
好話唔好聽 真係通過左

佢地比其他宗教 相對上 企前咁多！！！
大陸如果要秋後算帳
實會更落力打殘佢地架！！！

所以咪篤灰啦 為所有人打下氣啦 連登仔！

耶撚版今天我
都好過达哥啦

大使命就係要去傳福音，過咗條例之後，上過大陸傳道嘅都有可能賴嘢，阻住神國拓展已經可以出嚟反對

關鍵時刻 士氣係好緊要

對佢地嚟講可能呢種方法係幫到佢地

唔好盲目反對住 咁樣對件事冇幫助

呢個時候一句支持比指責更有效

根據過往聖誕節經驗
基督徒唱聖詩係會連唱三晚既

唔知你係笑耶教定點啦

雖然我有幾年冇返過教會（一直冇受洗），而喺１４佔領運動期間某個禮拜日，有位弟兄冇返，而另外一位弟兄解釋佢就係幾日前同冇返嗰位弟兄走咗過去，佢係有幸走返出嚟，冇返嗰個本身就係啲好細膽而且本身真係行和理非嗰套嘅人，但係喺見到個細路俾差佬蹂躪嗰陣，冇返嗰個嬲到第一時間走咗過去然後一邊郁個差佬一邊推返個細路去後面，俾差佬搞到口腫鼻腫

大家目標一致 點都支持

不分化，不割蓆，不篤灰，不譴責，各自努力

不如平日召集一班人係政總附近拉住人傳教
好似摩門教咁
可以一齊宣揚主既名！

祈禱比和理非遊行有用
祈禱係求神
和理非遊行係求共產黨

Please watch it

有冇人可以作首今天我詩歌版俾佢哋？

Btw巴打 見到你個名想喊

各有各做
唔好狙擊自己友

各有各做最好

聖經無寫比佢做特首
欺騙教徒

只要有共同的敵人的都是朋友

屌那星 各大教會應該呼籲各神職人員帶領

人鏈式唱詩歌推進 後面就係一大班各教信徒

同時間教導一大班連登仔同學生讀經同唱詩歌 步步進逼。（順便宣傳真主同耶和華）

只要老西都唔退後，佢唔會郁人 唔會打人

只要佢一打 都係果句 全香港耶撚即刻assemble

乜都好，係自己友就撐，同我唱撚死佢

真係好難得

好多教會已經收編左

今舖支持

我都係基督徒
兄弟爬山各自努力
人地各有各做
目的都係反對修例姐
點解要笑鳩佢地？

係可以咁就好

幾時有僧兵

教會肯出聲算好
各有各做一起努力

呢個時候仲反耶嘅唔係鬼就係三毛

多謝佢地

大家都係用自己最信任嘅方式爭取民主，唔明你條戇鳩仔有乜資格笑人

你諗多咗，幾乎所有大規模嘅教會都已經變咗親共親政府，佢哋只會呼籲大家支持政府
呢幾百人都唔係用教會名義出嚟

民陣尋日都唱歌啦

槍口對外

唔好傻，自魚蛋後我好肯定以後所有遊行一完不反對時間，一定會直接無差別攻擊，而佢地一定會拎一個平時黑人憎既同伴郁手嫁禍比示威者，用以堅定佢地用最高武力既決心。所以唔好以為唱聖詩就唔會打唔會趕

叫循偉理果班幫手

一個神父俾人打
同你一個蒙面人俾人打
係畫面上帶俾人既感覺係差好遠

唔好喊住一齊為大家打氣

遊行人士一路唱聖詩暴力抗爭，諗得過

12號就可以一齊唱住聖詩咁野餐了好開心

Very good
個素材一到手 目標就達成
12號朝早就唔撚駛沖
立法會就變維園草地

啱 神父俾人打
呢獲關二哥都教你唔到

(最強和理非建議）號召各教派動員到立法會外唱詩歌，只要唔退，警犬唔會打。

我都係耶撚喎 聽晚會去唱
去既歡迎加入

佔領有用？可以感動政府？

大家都識話宗教不嬲敏感，有免死金牌咁渣，
各位巴打未必要係教徒都可以連續3晚去，
起碼沖下人數都好啊

咁你同香港人講叫佢地唔好佔領立法會因為感動唔到政府囉

"和理非" "勇武" 合流
香港實有運行

佛撚真有用

對住林鄭24x7唸經

真係一個幾強大的武器

唱佛果部機？sorry唔知正式名稱係咩

我肯撚定都會打，最多清左其他人最後先郁佢地咁解

香港佛教和道教聯會統戰哂啦！

我半間教會同埋牧師都有出
朝早崇拜個個白衫
耶教都係人都有唔同光譜

唔好分化

耶蘇救香港

尊重
我地得一個目的

保護教徒

通過中国法
教會都無得走

教徒保護返你就差唔多

温和勇武各有各做，唔好分化
係警察面前唱聖詩都幾好

大家遇到班狗可以大大聲指罵：
「你係咪香港人！」
「點解要做中共隻狗！」
「你係咪唔想下一代好過！」
「你有無仔女！」
呢啲說話雖然唔會令班狗即時乖乖聽話，但可以令佢地隨時係腦海浮現呢啲聲音
純粹武鬥只會令啲狗更喪心病狂
配合精神攻擊先可以造成最大傷害
就算撚輸左，都要班狗成世有精神病

就係要佢打
一打個畫面 耶撚即刻蒙主寵召 趕去幫拖

主能夠

聖公會其實仲有聖法蘭西斯行動嘅人反送中

班耶𨶙好攪笑

百萬人遊行又唔見得有用，成班當郊遊一樣，行完就算

小弟有個屋企人都有去
琴日遊行佢都去咗
夜晚都留到好夜
大家唔好再互屌自己友
敵人得一方

共勉之 任何一分力量都係力量

最少勇氣可嘉，不過都係無撚用

有團體出黎，就要支持。其實難得。

唔好睇少宗教團體，佢地後盾唔差，宗教係跨地域。
如果有班耶撚(以團體名義)出黎反修例，
然後俾狗打，
香港本地、其他地方嘅耶教團體都會有或大或小迴響。

你搵摩門實出事
主流教會即刻上身

雖然無用，好過乜野都唔做，人地都叫有出過一份力

推

其實耶撚DNA係好撚勇武
歷史黎計

其實我想講好耐，作為一個耶撚，係你地經常恥笑既聖經教導我要「行公義，好憐憫」
， 我地先會出黎同抗爭

好同意樓上有人講基督徒既光譜唔同，好多一直都有參與社運

(當然777呢d 仆街就落地獄喇，仲自稱天主教徒)

琴日出黎打完卡俾台仔笑冇用，嘩今日有班on9出黎唱聖詩，要笑返佢地刷存在感補數慰藉下弱小心靈先得

收皮啦做咩柒都話冇用，你咩都唔好做訓係度等通過啦

唔知點解諗起鐵達尼號班人圍埋祈禱

琴日見有火氣嘅媽媽 / 師奶 / 大嬸不斷依依鵝鵝鬧d警察
見d警察, 特別係後生嗰批, 都呆曬,
可能諗起長氣嘅老母

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
請於各群組廣傳
行動並非和平但一定要有理智
有計劃 有條理

大方向
主要目標係癱瘓香港交通 經濟
機場 銀行 金融 旅遊
阻止會議進行
平均一群一群咁癱瘓各街道
用雜物貨物車輛 為主
堆疊堆高遮擋視線 阻礙交通
防禦所佔領地區

呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead一小群其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
儘量以遊擊消耗警方力量
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼
爭取足夠大既國際目光注意支持

佔領完一定要留守！
除非政府武力清場
就先去其他據點
之後再佔領

後勤支援既送糧食 水等物資
時刻留意 群組睇佔領情況 更新所需物資再作支援

1.車 單車(堵塞交通 建立領地 ）
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓 對講機
（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器
以保護自己做更長時間抗爭為主
唔建議著校服
(唔係用於攻擊而係保護好自己）

大家仲有見到不足歡迎補充

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰

****
有連結禁入去嘅都係公海，請自己小心
唔好糾結邊個係鬼邊個係警察，分唔到

我的弟兄姊妹

藉口姐

真，阿哥返教會。成班教友去遊行